有無美國移民JJ 可解答 謝謝

上次收到已經係2013，上星期突然又寄過來 想知下一步要做咩，多數巴絲解答

呢張係安排見大使定點?

ching移民個途徑點架

親屬移民，除左父母配偶同未成年子女都要等幾耐下

係2012 10月申請 多謝巴絲令到個post起番

係老豆幫我申請 不過老豆阿媽無結過婚 先搞到申請到綠卡，唔係就直接公民⋯

利申：老豆30年前囉到公民

恭喜巴打
申請批左
而家等收信整visa，應該30日內收到
不過去美國之前可以補下英文

巴打12年申請咁快過到去...

我02年申請 15年先過到

巴打都係爸爸媽媽直屬咁申請？

同埋想問巴打我收到呢封信 係咪代表呢幾個月就有綠卡？

佢寄你香港地址？

綠卡係要去到美國先搞，你第一次入境只需用visa
去到美國上網申請綠卡，比錢，打手指模，等收卡

例申:9up, 十年前拎左綠卡，已經唔記得要細節

有問題想問下，因為已係美國公民既阿媽咩都唔識，google都搵唔到
佢話如果佢幫我申請後，我就唔可以再返香港，係咪真？
我諗住申請後打算回港執手尾再返美，點知佢話唔俾

美國好危險 我諗緊移去邊

好睇你對美國既利用價值，以及你係美國既聯繫

例如你係後生仔，有可能係美國打工既，亦會交稅對美國有價值既，都常都唔會留難你

*通常

加州人傑地靈，天氣又好

出美國境唔好超過半年

最好有銀行戶口， 報稅， 交下的電費煤氣費電話費，最好有埋固定地址

同埋回美入境前諗定你離開美國的原因， 因為一定會問

不過其實好睇人， 有啲朋友老母出境超過半年冇問題， 差唔多一年有半年喺HK

有個親戚出境超過半年， 入境時即被剪綠卡

我以前兩年先返一次美國(暑假返一個月)，到張綠卡批左8年先至去美國讀大學

雖然每次都比海關問長問短，但最後都入到境

現在好難講

其實未係TRUMP時已經麻煩

由911開始不斷有新嘢

我啲親戚十幾廿年前係加拿大入境美國都唔會有記錄

我而家幫個移民律師行整電腦見到好多CASE

我自己啱啱先搞完入籍， 我97年來美， 過咗廿年先搞入籍都等咗成年

有啲人四個月搞掂晒

我03定06申請仲等緊
不過唔知去到有咩可以做 英文又唔好
利申20歲

我都係06年搞 仲未過到
咩信都未收過是咪正常

sorry我可能問得唔清楚
我係想問如果阿媽幫我申請後，即係排緊隊期間
係咪都唔可以回港執手尾？

btw樓主張圖我以為係寄到hk地址
仲以為係排隊時可以係hk度好多天

首先佢未批申請你點樣去美國?
其次，申請過程大概要等1,3,5,7年有排等

我係巴打你就快啲申請，香港未來只會更差

多謝得巴打答我
佢話要我本人去美國度，佢先幫到我申，搞到要我申請旅遊簽證先去到，但去左先話我知唔可以再返回港
只係執手尾都唔俾
我都唔知係真係假，搞到無申請排期就返左黎

所以有冇巴打師兄可以話我知係排期期間（1,3,5,7年）時可否回港？

申請回美證

大把工做
餐廳，渣巴士，超市

89年申請，03年先批

你咪已經快我1年囉

一係東岸紐約，華盛頓DC(你唔介意悶既話)，東南部Atlanta

廿年先入籍？holy moly
博用中文考丫？

有時候真係覺得等咁耐先批
仲衰過向美國讀AI博士再留低做野個班
個班做夠7年就綠卡，甚至好快入籍

睇你幾時申請啫
3歲入紙，17歲考完會考走人

我得幾歲嗰陣已經入紙, 考完A Level 先走人, 嚟咗十幾年

跟父母移民嘅話啲仔女要廿一歲以下喎...
你係分開申請？

有冇巴打可以答下排隊期間係咪唔可以回港？

你係指入咗紙申請入籍之後嗰段時間？
無紅白二事就咪返啦，填表嗰陣有問你呢五年有無離開過美國同埋離開咗幾耐。多一事不如少一事。

建議你係香港做住野先 儲下錢 唔好係香港讀啦哂錢.

應該都就批 之後黎到美國讀書住滿一年 讀書唔洗錢仲有交通費(生活費補貼)

去到美國勤勤力讀 讀埋暑sem其實3年都grad到 (理科個d除外)

學揸車做司機囉都唔錯 錢又唔報稅 教車又輕鬆一日百幾蚊都有

15年都得啦用中文考

唔係，係申請家庭移民後，拎到綠卡、入籍入前

入籍前

係，真心正......

三十年前

可以，不過你要申請travel document. 仲要唔係100%俾你入境，如果海關問你咩事唔等得要走，佢唔滿意你答覆可以唔俾你入。

Atlanta 唔錯, 居住環境好,屋平,多亞洲野食,就業機會都多. 利申：住Atlanta

另一半難唔難搵 如果要搵番香港人

利申有frd住個到 諗過去搵佢。但驚去到冇咩玩

呢到冇咩香港人,Atlanta 冇野玩，休閒運動釣魚行山爬艇單車就好正。最重要買屋又平又靚，又多亞洲野食。

美國唔會冇嘢做，人工底極都唔會生活唔到。

寄左去NYC 地址

岩呀 做餐館係辛苦d 但係都搵到食

做裝修又得 做左年幾都有3萬幾港紙我諗。又唔洗扣稅

巴打係邊個州？你做裝修？我識人做裝修自己搵兩三個墨仔一齊做，住大屋，揸靚車，至少搵萬幾兩萬一個月。

冇呀 我識d親戚有做姐 自己就冇

係呀裝修好撚爽嫁都

巴打住bronx?

Yup

Manhattan JJ

巴打你想申請綠卡途中返香港要申請travel document.

俾tvb新聞洗腦
無人叫你去d黑人red neck州
講危險 而家歐洲仲危險 咁多炸彈人

前面岩
後面唔係太認同
如果無樓 同香港差唔多
交稅交到傻

其實都係睇州，如果你San Fan 當然租都冇一大半。其他90%地區真係冇問題。

有冇人知結婚移民會等幾耐左右

唉巴打就爽啦，移民美國難撚到pk特別係trump年代....

槍/頭盔/避彈衣放床頭

建議你搬去槍管寬鬆尚槍州份

德州果類

否則劫匪有槍你無槍就gg

Commiefornia 不了

邊條撚樣負皮？
我當我吹水？

要保命係咁

去中西部啦

如果係citizen 申請起碼一年。green card 起碼兩三年.

一個commie負皮我

Agger

仲有香港人移民外國，唔好話美國丫

一定要有保護自己既心

就當你唔買槍oc foam/刀仔一定要隨身帶

你靠警察保護你就挺收屍

其實除左灣區果啲，其他真係冇問題，交左嘅稅當提早幫仔女交大學學費。

避開以上十個州

保平安

巴打係軍佬？

洗下車
剪下草
得閒幫車換油

屋企維修保養都搞你成日

唔會悶架

一定要軍佬先可以陀槍保平安！？

利申：非軍佬但我受過basic firearm training

講得啱，美國真係咩都要自己攪.木工水電裝修一定要識基本。

真係驚既搵d軍營社區住附近

或者直情搬去警局旁邊住